SSPo 速龍已上cid車準備圍捕 (be water)

散水post 好多， 講出嚟大家唔會信， 不過今次啲料絕對係堅。 我知道冇人會睇完呢個post跟住真係散水， 只求大家要特別格外格外格外注意， 寧願畀我呃一次搞到自己今晚精神緊張，都唔好鬆懈

推

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！